情人節前出發 旅行社推「單身貴族團」遊澳洲

【星島日報報道】近年不少人選擇「一個人去旅行」，有旅行社為迎接這個新趨勢，推出「單身貴族出走團」，吸引有意獨自旅遊，卻又擔心個人安全等問題的人士，湊夠人數去旅行，團費１８９９９元起，行程６天，走訪全新的澳洲拜倫灣。
康泰旅行社高級副總經理劉美詩指，單獨旅遊有時會出現一定的不便，例如女士會考慮到安全問題，而想參加需要一定人數才成行的活動時，則面對「唔夠腳」情況，故此推出六天「單身貴族出走團」，既可迎合單身人士需要，同時亦可以「湊夠腳」，作為平台讓團友認識到志同道合的朋友。
「單身貴族出走團」將與澳洲新南威爾士州旅遊局合作，推出以美麗海灘與燈塔聞名的拜倫灣(Byron Bay)行程，除當地特色地標水晶城堡和海邊騎馬外，亦加入自選活動包括二人獨木舟觀賞海豚等活動。
該旅行團將於明天（12月20日）推出，明年2月12日出發。劉美詩指，名額希望維持於３０個左右，並且旅行社會安排「破冰」活動，讓團友先行混熟。

睇更多